【超高質本土音樂mv】只要有人繼承，真相和良知會永存

The hertz - 千世書

正撚到仆街！！無人講我講

留意左The hertz好耐
音樂同mv都做得好好 好有風格

我呢啲普通聽眾都知
佢咁樣做啲特別主題、玩風格係一個大風險嚟
會承受難推廣/中意嘅好中意 唔中意嘅好唔中意嘅挑戰
所以我特別欣賞HZ仲成日創新、重本（畢竟情情愛愛呢啲主題最受歡迎、最穩陣大家都知）
希望開po令大家都注意到呢隊咁值得欣賞嘅樂隊！

依家有良知 肯創新嘅樂隊、藝人已經好少
如果大家聽左/睇左中意嘅文化野可以share出去
唔好怕煩到人 好野緊係一齊分享～
希望香港個本土文創圏可以活躍翻！

Push

自推幾下先

竟然即刻有人 好感動

一直堅持追求真相！永不放棄！

一開始個shot應該香港啲天井屋來
成個mv都好靚 好多香港元素

再自推
夜左tim
巴絲們瞓左啦

個mv幾高質

聽日再推 少眼瞓 希望未瞓嘅幫手推推

係 原來香港啲動畫人咁勁
睇到個下有啲緊火
以為日本果啲人先咁勁

大家早抖了

正呀 多謝樓豬介紹

推

推呀

謝幫推，起身一推先

［本土band］［高質動畫MV］兩首香港人一定明嘅新歌！

我都開咗post幫埋你推